## 简介

SkyClaims空岛使用标准生成方式生成。
每一个[Minecraft 区域](http://minecraft.gamepedia.com/Region_file_format)仅生成一个空岛。
这种方法的好处是提供了很大的灵活性，当改变岛大小时不需要重置或者更改那些因为不兼容的配置。
最大空岛尺寸为 512 x 512 (32 x 32) - [你想要保留的两空岛间的安全距离] x 0.5 
隔离空岛也有利于简化重建过程，并且使得重建的影响最小化。

## 空岛生成

空岛从0,0区向外螺旋扩张。
在生成过程中，你可以设定一个正方形区域的spawn/admin区域。
如果你选择一个单独的位置作为这个区域，0,0点依旧是一个世界的出生点！
这样就会使得各个岛屿之间以一个螺旋状的排列方式来生成。
当空岛被删除后，该位置将会被重新利用起来用于下一个玩家的空岛生成。

![Spiral Layout](/_images/SpiralLayout.png)
